\paragraph{Login des EfeuAdministrator's}

Der EfeuAdministrator wird dazu verwenden um die Tenants anzulegen, bzw. zu bearbeiten. Dieser Login ist also nur für das Verwalten des 
Systems zuständig.

\subparagraph{Login}

User: efeuportal@efeucampus-bruchsal.de
\begin{figure}[H]
    \includegraphics[scale=0.5]{Bitmaps/Login-EfeuAdministrator.png}
    \caption{efeuPortal (Administrator Login)}
    \label{fig:login-efeuAdministrator}
\end{figure}


\lstinputlisting[caption=Sample "EfeuAdministrator Request", label={lst:login-efeu-administrator-request}]{./CodeFiles/Login-EfeuAdministratorRequest.json}

\subparagraph{Response}
\lstinputlisting[caption=Sample "EfeuAdministrator Response", label={lst:login-efeu-administrator-response}]{./CodeFiles/Login-EfeuAdministratorResponse.json}
